疑似又一港女ptgf紀錄

嗱，講明係疑似先，都喺聽番嚟架咋，戴個頭盔安全d

借刀

所以

唔知
係朋友sd比我

隔離條女

我覺得咁嘅樣都。。。
好L震驚，所以po上嚟

證據呢

朋友講ga咋，人講就信ga la

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警撚，正義撚，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

乜都放上黎好好玩

又借刀

On9 當呢度咩地方

唔喺唔喺

樓主老母疑似做雞呀

貼幾張相又ptgf 過主啦

可能我衝動咗，我都無諗過呢d，純粹見到人講就po
認真覺得自己可能有少少錯

樓主有無多D 格離個大波妹既圖

大家一齊去幫襯樓主老母

小妹唔識規矩，唔好意思

樓主洗定8月15啦
推到事主報警
連囝可以做野了

我屌你老母呀，無啦啦po幾張相就話人做雞，好撚好笑呀？

樓主老母

樓主智障？

證據呢？
你淨係比幾張自拍黎
連對話都無
我話埋你老母做雞都得
垃圾毒撚
借刀借得咁撚明顯
傻尻都唔會信你啦

佢朋友正好多喎

係咪真係低質到咁啊屌你老母
求鳩其貼幾張相出黎就鳩UP話人PTGF
樓主老母做雞都唔使亂咁話人做雞架

低汁會然

負我a負皮我la
係我錯na

對唔住對唔住大家，唔好再推na

最錯係冇大波妹圖

又小乜撚嘢妹呀，男人老狗，得2張相就話人 ptgf，你on9

懷疑樓豬係假中假膠
唔敢撚

無撚野呀？對話圖 ptgf個ig都無 就話人係
下次借刀就醒少少啦

又黎

小乜撚野妹啊

做女人就唔該切左碌鳩先啦

真係朋友講ga咋，唔好意思啊大家

Del post la

經過大家討論，我相信佢唔係na，求求大家比條生路我行下

你教我點del

我聽到朋友講 樓主你都係做ptgf

有咩plan介紹下？

樓主無證無據唔好亂講野啦
人地活動r錢返黎比你話ptgf

又一新會然

又賴朋友 你聽完咪算囉
你個朋友衰八婆 你就真係攻心計啦 放埋人上黎

係係，我錯我錯

今樓主果發如是，吾將適官衙，聽其稽覈姦邪以付有司，立言以據，非以調謬，縱冠吾狀告鳥，義行鳥，吾視之猶蜩與學鳩，任其行便。

圖一時之快而陷人，汝可曾思之？彼照彔彔，倘游離於天地間，何顏示人？爾視之倖倖，而彼泣之唏唏。人非金石，如思之不得，急尋幽冥，汝安矣？

今吾著爾三思，無為旁視而漠然者慫，彼等意在哂笑冷視，而無親仁之心，尤有陰莖未全者不識之無，望汝孑然立斷，無長其暴，徒損陰騭。

贊曰：吾知汝居黃大仙，審之以勾股則知其位，毋庸稽諸電腦經緯

我都唔識佢，攻咩心計

人講你就信？我話你老母係雞，你信唔信

識事主？

玩單機連登啦 新會然

唔好意思

比你老母
分明係現實中唔抵得人然後放上黎借刀
點知手段垃撚圾得濟比人屌
就賴落朋友到
做咩唔撚賴落你老母個閪到？
你老母好撚多人排隊呀
垃圾毒撚

低級借刀
乜證據都冇 叫人點信你
當呢到咩地方呀 乜都post上黎

做乜鳩姐你

唔撚係你錯咁係息個錯呀
你都on9 仲係到發悔氣
想del post就po自己個樣上黎 拎住張紙寫住我愛連尼住 去站務台開

垃撚圾樓豬

推到樓主仆街

有個fd同我講樓主老母係做ptgf
冇證據架 人講我就信ga la
見到樓主老母咁既樣都出黎做
好L震驚 咪同大家分享下
襯住今日母親節 大家一齊屌佢老母啦

等比連囝刪post啦

隔離條女圖阿

想點樣

樓豬個腦係咪拎左去煲湯孝敬老母

你老母一q幾錢 我聽你樓下啊叔話幾平

聽人講就post相黎？
我都話樓主老母都係做雞 係咪要post上黎
冇証冇據 低汁借刀

豬腦煲湯好呀

撚有腦咩佢

屌到底成個post同ptgf邊個位有關係

此po已完，拜謝

我話你條女你老母都係ptgf呀，快啲post埋佢地啲相出黎比我地睇下啦

你就真係終極ON9
你係樓主咩,
就算用proxy上都冇撚用,有你isp email都一定check撚倒你
呢d都叫普通相呀,你咪試撚下post囉

屌。。真膠

垃圾

Show Blocked User - 唯愛美斯朗尼馬

頭盔大曬啊？On9借刀

好似中大嫁wo

你收皮啦，咁易就比你check 到果到係邊度，咁d 警局駛鬼用咁多錢換電腦? 仲話要計角度，
你計完果我都happy 完啦下話，仲有你話咩check ip, 我用proxy, 無界唔得呀 你唔比我係上水影完返香港果邊先上網post ? 小學雞都冇你咁on9 啦

拜你先啦，樓豬

唔好推喇 樓主好慘

個一個正評係咪樓主自己

樓豬一定係唔抵得人地咁幸福

女人真係好恐怖

Ok 網絡公審

不過係樓豬你

#104693
新會然特登開ac post條女上黎 當連登係咩？

垃圾新會然

支持事主報警

疑似樓主老母做雞

推到事主報警拉鳩樓主

你地好恐怖極端到成到網絡恐怖份子咁可惜冇腦,俾幕後人利用緊都唔知首先問一句,你地真係當左自己係判官,可以主宰別人生死? 好,咁你地落追殺令個陣,把刀係乜野,邊個幫你地班無能得把口9up既人做野? 仲睇唔到?咪傳媒囉唔明白?你認為佢地咁好係只為左搵新聞就幫你地班廢柴? 做盲目道德白痴之前,諗下自己係咪真係咁偉大你地失去既係言論自由,現實言論自由又好,網上言論自由又好諗下而家香港咩環境,失去左就係永遠拎唔番成個文革咁,不斷批鬥個班乜撚報警白痴,不安白痴,做野之前咪唔經大腦囉你要食花生咪去食,點解係要做埋d破壞言論自由自由既野? 講左d咩要自己負責番? 乜呢句咁似某警務人員講過既唔係嘛高登人,你地咁快俾人洗腦? 炸迪迪尼個位男子,知唔知係衰咩呀,衰9up呀, 而家差佬唔洗上網搵人拉,因為有你地呢班傻仔幫佢,何樂而不為? 次次我都會講呢句言論自由就係你地呢班傻仔親手斷送,唔好怪人

btw生日快樂

識你講嘅所謂男朋友真身，但人哋只不過係宿生會同一支莊影張相都要比on9樓豬老屈

樓主講野個死人陷家鏟風格真係好撚黑人憎，一副想砌人生豬肉又扮無知

文筆風格完全唔撚係上開高登/連登

收到風樓主老母係上海街至廟街一帶做企街

低級借刀

啱呀 死港女 又無腦又八婆 扮哂野咁

有料爆

你老母生辰快樂

低級到呢

識條女 好無辜
唉 樓主pm連仔del post 唔洗教啦
[admin] 你注冊個email [/admin]
記住唔好留空位

收到風好似一舊水有交易

大家放過樓主啦
佢都認哂錯
利申 已負皮

佢個friend

我都識

嘩屌得左

朋友講你就post?
咁大個人唔識用腦諗野？
我話你老母喺砵蘭街做企街你係咪又要post你老母張相上嚟呀？

冇圖你話男人都得啦

你咁樣亂講野有無諗過當事人感受 人地清白就咁比你毀左 無證無據又係到講

借刀 block

屌又教新會員刪post 搞到佢地係咁開低質post呀

喂，佢個fd ig please

借刀 ?
利申：識佢，

新會然

on9 post

你個名

你仆街啦，刑事可以告你不誠實使用電腦
民事可以告你誹謗。

叫你媽媽請定律師啦

事主告尻樓豬啦

推到事主知

on9
樓主真係冇撚腦

事主接受唔到比人老屈自殺點算

又一毒撚溝唔到人老羞成怒紀錄

樓主老母疑似做雞生愛滋病 我都係聽返黎架咋

認真問 點樣可以報警 如果直接去警署佢會受理？

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

不誠實使用電腦

巴打真心幫佢？

應該上網報警定係直接去？

中大工程 個男

你鍾意啦

新會員係咁俾人撚黎撚去

笑撚死

冇證冇據

幾錢對腳

仆街啦你擺明想陷害事主，乜撚野聽人講
del post吧啦

女人真係on99
郁啲就話人ptgf

呢個唔係應該用番連登仔咩
連登仔真係on99
郁啲就話人雞

放心準備報警

開post前用下腦先 好不？

拎住錢就係做ptgf？你on撚9？

人講你就信，你智障

死返去讀多兩年書先喇柒頭

最後嗰張條仔係中大㗎喎
我中學fd條仔

你當呢度5p呀

咪推po啦好嗎 咩證據都冇 咁推法個女仔點算
要話人ptgf 至少比個chat出黎啦 淨係po一堆圖 佢個女仔frd又唔打格
朋友話佢係ptgf 你就可以po一大堆圖上連登? ARE YOU KIDDING ME??
你條撚樣分明就係想無中生有害個女仔
係咁已道個歉就可以既話 我捅你兩刀再say sorry啦

垃圾樓主無聊冇野做尻蟲上腦？我知你係邊個，我會叫當事人報警，back已up，del post del account 都冇用。

睇完第一個反應係

下???????????????

舉已報
清除連登垃圾
你同我都有責

做乜鬼真心膠

咁多人住黃大仙？咁都中

做乜撚野

#108814

連登神探：樓主應該係追唔到人做左兵 所以放哂上黎盡情批鬥

好似睇過又好似第一次睇

呢d流言遲早害到人跳樓都有之

連登已經好撚差個風評，積下陰德啦，口德已經冇撚用

on9仔係度借刀

我都聽到朋友講
樓主老母同條女係免費任上

應該告唔入

ching

我想係度同事主道個歉
我地之間可能有好多既誤會同爭執
我因為近來既唔開心而衝動亂做事，亂po事主既照片上嚟，仲要屈事主係ptgf
我係呢度想同佢講番聲對唔住
我知道你真係好唔開心
我知道呢件事真係好嚴重，希望你比一次機會我，原諒我既幼稚，無知，同衝動
希望可以番去以前初初既簡單快樂

垃圾要玩小朋友齊打交就去5p玩啦
希望唔好有人報警啦

洗定個八月十五見個官啦

好擔心事主做傻事啊

垃圾樓主

自爆返先求人原諒啦，無啲誠意

癡撚線，連登而家真係衰撚過5p，哎.....

On9樓主郁啲擺人上黎
知唔知對人影響幾大
咁樣道個歉就想人原諒你當無野發生？
將心比己 試下調返轉
你比人咁樣貼上黎 然後條友同講句對唔住？

係有誠意嘅就自貼返上黎
感受下比人借刀貼上黎咩感受

起底見到樓主出過咁嘅 post, 樓主因愛成恨?

more

反起底行動

gay post?

人地報警你就仆街
咩私怨都放上連登
起碼你都自貼返自己出黎
人地先會下返啖氣啦
或者相中人知道係邊個仆街搞你，貼返樓主上黎

男人黎架佢，之前先開post話自己鍾意左個女仔

樓下唔好推

唔好再推個post
件事比佢停啦
咁推法只會對事主繼續造成傷害
停啦

係嘅係嘅，唔推啦

你話你做乜撚野

推到事主報警拉鳩個傻仔樓主
乜都放上黎 抵撚死

( Show Blocked User - 唯愛美斯朗尼馬 )
影衰哂呢度

唔好推呀

垃圾小學雞，我中出你老母之後你多左個細佬妹，然後我講對唔住得唔得呀？一句對唔住大撚哂？唔使負責？我想講已經好多人知你係邊個

道歉就有用咩
洗定8月15啦

最尾嗰張相，似係朋友之間影玩嘢相多喎大俠

咪再推

唔好推啦

樓豬

豬西

樓豬點解唔念及昔日同事主既和睦相處 走去砌人生豬肉

嗚呀！樓豬你一定要頂住呀！
我仲要睇你受靶架！！

大波個個我識

加句疑似就大哂 可以亂放人地既相上黎?
同d垃圾八卦雜誌加個知情人士A 然後9up有乜分別

唔好推

屌你地唔好推啦

不能再同意你更多呀清
同埋要承擔責任同後果 樓豬自貼左先啦 唔俾人話吓波話吓腳話吓揸錢 又點叫做承擔責任

形容返姐
我應該唔識你 我同佢冇common friend

屌你老母 低級借刀

推到你仆街

唔好啦

仲推

咁醜樣點搵客呀
你唔好話欣宜係G

第三十九屆香港中文大學新亞書院學生會天文學會候選內閣
星宸極 NAPolaris
候選學術
李培輝
am i correct?

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
詳細
五毛狗出沒注意！ 會員：9527~ 編號：48157
五毛狗 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

中共官媒過去為中國國家主席習近平打造親民形象工程，經常在報道或微博上稱呼他為「習大大」，其夫人彭麗媛則被稱為「彭麻麻」。
大陸傳媒仲用「習大大」！

2017-04-26

2017-04-12
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－